[爆卦] 中國進地鐵要檢查手機啦

---以下節錄ptt原文:---

在微博看到

繼vpn被封後

中國現在進地鐵前要掃描手機

（更新：現在微博又開始說沒有這回事惹

是有人在造謠 照片是新疆der

但又有人說被查到

還有人說是只查新疆戶口的人

所以祖國沒事兒 大家放心去）

---以上---

用Google查幾乎查唔到啲咩, 就算有查到, 隔一陣個網頁就死左 (封左?)
另外頭先先知道, 原來大陸有「芝麻信用」呢樣野, 睇多陣都覺恐怖...

睇左一陣。佢舊野可以無線crack哂3大os?

唔清楚, 基本上連呢個技術係邊到黎都唔知
不過以過往既表現, 如無意外Android就肯定係會比人睇晒